要求解散警隊!

請文宣手足大力宣傳警方扮示威者破壞公共財物,和舉行集會聲討要求解散警隊